長沙灣 李文浩 嬴

F02-長沙灣選區
1. 李文浩-3359票
2. 龐朝輝-2103票
3. 葉智豪-41票

贏

咩陣營

民主定建制?

泛民

民

全家投佢

屌點解3號會有票

可能僺佢D同鄉

係*

本土派

我宣布長沙灣成個為本土派重地

F21

咁人地都有朋友㗎嘛